{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011646",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터킹빵공장"
    },
    "text": "バターキングパン工場は京畿道坡州市智明路71に位置しており、坡州プレミアムアウトレットの近くに位置するホットプレイスです。 毎日08:00から22:00まで営業しており、キングコングブレッド、カボチャ抹茶など様々なメニューを提供しています。 アメリカーノ、ラテ、エスプレッソなど様々なドリンクも販売しています。 また、シグネチャーメニューには姫栗パン、長崎カステラ、大王ショコラクロワッサンなどがあります。 これらすべてのメニューは毎日製菓技能長が直接焼いて提供しており、他では見られない味を感じることができます。 パンと一緒にコーヒーを一杯楽しむためにバターキングパン工場に訪問してみてください。 インスタグラムDMでお問い合わせやご連絡をいただいておりますので、ご不明な点がございましたら、いつでもメッセージをいただければ最善を尽くしてお答えいたします。 また、ペットの出入りは不可能であり、坡州ペイは使用できませんのでご了承ください。 店内でリラックスした雰囲気の中で、特別なパンや飲み物をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バターキングパン工場はどこに位置していますか？",
            "answer": "バターキングパン工場は京畿道坡州市智明路71に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バターキングパン工場は毎日08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場はどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "バターキングパン工場はキングコングブレッド、カボチャ抹茶など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場ではどんなドリンクを販売していますか？",
            "answer": "バターキングパン工場ではアメリカーノ、ラテ、エスプレッソなど様々なドリンクを販売しています。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場のシグネチャーメニューには何がありますか？",
            "answer": "バターキングパン工場のシグネチャーメニューには姫栗パン、長崎カステラ、大王ショコラクロワッサンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場のメニューはどのように製造されていますか？",
            "answer": "バターキングパン工場のメニューは毎日製菓技能長が直接焼いて提供しています。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "バターキングパン工場ではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場では坡州ペイを使用することができますか？",
            "answer": "バターキングパン工場では坡州ペイは使用できません。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場ではどのような雰囲気でパンや飲み物を楽しむことができますか？",
            "answer": "バターキングパン工場では店内でリラックスした雰囲気の中で特別なパンや飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バターキングパン工場へのお問い合わせやご連絡はどうすればよいですか？",
            "answer": "バターキングパン工場へのお問い合わせやご連絡はインスタグラムDMで受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 507
    }
}